「好消息」西灣河中槍周手足出左院啦！

你要快d好返呀 仲要幫你搞個熊仔餅放題架

同時希望屯門醫院既傅姓手足同埋其他受傷手足早日康復！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

後生仔好得咁快

要好好休養先呀

個人無事就好了

好好休息
注意飲食啊

Push

聰仔呢

出院會唔會即刻比差人拉

可能食熊仔餅食到驚

荃灣手足呢?

101荃灣健仔咩環境？

推

關於15歲聰仔，本channel已有最新消息：
聰仔現時安全，比當初情況有好轉，大家亦可以繼續集氣支持
家人多謝大家關心，亦希望低調處理
再有新消息，本channel會通知大家。

From 天水圍救人channel

傅同學情況有好轉架！
大家要繼續幫手集氣呀！
早日康復！平平安安呀！

推 有冇人知健仔情況

熊仔餅填爆咗個病房未??

早幾日睇新聞 佢要上庭 記者話佢精神不俗！
要定期去覆診

慢必話佢返左屋企喇
買多幾盒熊仔餅 塞爆佢屋企

出院比警犬拉 有咩好

好想知
佢係完全冇消息咁

之前睇慢必fb 話有人係大阪寄左一箱熊仔餅比佢

起碼條命仲係度

好好休養

咁係咪可以寄熊仔餅比佢再轉交

佢早幾日上庭 記者話佢精神不俗 要定期覆診

咁撚快出得

加油

健仔點？

加油呀

加油啊手足

另一位義士呢？

聰仔就係傅同學

元朗中槍果位呢?
好似係14歲男學生

咁就好啦!

頭中催淚彈果個呢? 依個好似最少消息, 希望平安無事

佢上星期四已經話由ICU轉普通病房 仲可以坐低食粥 可能真係後生仔復原能力強

另一個同時中槍既手足呢？

係呀

終於有好消息

祝手足早日康復！
感謝佢嘅付出！

唔相信迅速康復
希望佢好好調養身體
不如大家DIY低糖低油低鹽低鈉嘅熊仔餅俾佢？

岩先google左有十月既報導 學校話佢出左院 休養緊未返到學
希望佢都早日康復

天祐義士

哎
其實食唔食得咁甜或者鈉質野？
怕害左佢
不如diy低油鹽鈉嘅熊仔餅俾佢？

十日都無就出返嚟 實在康復得好快 手足加油

要搵人保護佢

唔需要咁張揚
大家可唔可以醒少少

始終發生咁大件事 一定需要長時間休養身體
有興趣想整 但驚佢食到怕

天水圍果個呢

Great !!!!!

希望佢可以好好享受食熊仔餅既時間

快啲好返

太好啦

集氣

肝重曉生返, 但腎就冇咗個了

Sorry 諗住有好消息 可以比關心佢既人知道

大家請善用不推文回覆

手足休息下先啦 之後我地請你食熊仔餅

Good

所有手足早日康復！

快啲醒返

好

好人一生平安

一人一盒熊仔餅質你食

會唔會比狗咬?

中槍師
得你有經驗, 第日靠你

做坦

Source?

同感
Btw 可以點寄熊仔餅比佢

咁健仔同天水圍少年呢

感謝醫生護士
熊仔餅！！！

塞爆慢必屋企

［民意調查］光復香港，時代革命！

熊仔餅

拿我p牌就推唔郁嘅
我都唔好意思
上面cm我真係嬲嬲地咁打出黎
莫見怪
只係覺得
好多善忘港人因一時三刻嘅欣慰
就忘記咗手足既付出
唔會將憤怒記在心
藍畜會覺得佢咁快復原更加支持警暴
反而diy熊仔餅就真係有需要
係一份真摯既心意黎
之前有巴絲提過唔好送樂天定唔知邊一隻
好似係因為中資
要送就送日本嗰隻
令我醒起其實呢啲咁熱氣又唔健康嘅零食
真係送俾佢=害左佢
大家都share下recipe吧 我未搵到

等住食熊仔餅啦

反告黑狗
一撚定要佢坐監

加油啊！

Poly搞到拉左成千個 個個坐十年 重好消息

港版係四洲代理但撐警，所以要送就要日版
不過未知佢食得熊仔餅未，睇下有冇健康少少嘅食譜幫佢啦

辛苦曬

好似係之前親自拎去醫院俾佢

告咗佢搶槍 而家保釋緊 之前睇有線見到

好 熊仔餅隨時ready

上門拘捕 入去坐返十碌慢慢休養

天必佑香江

煲底熊仔餅放題見

good
千奇唔好買香港版，四洲出

藍屍次次瞓醫院都有錢收
手足得餅乾
有無人搞眾籌呀 搵議員得唔得

熊仔師

係咪要食熊仔餅呀寶寶？

天佑手足！！

可能將來醫學發達 幫到佢生活唔成困難呢
最緊要個人係度

早日康復

小手足好好休息，慢慢食熊仔餅，唔好食太多

健仔呢

天水圍15 歲頭部中催淚彈果個呢

希望佢夠熊仔餅食

熊仔餅放題

要保平安
不要被消失

咁又唔係普普通通都可以拉非法集結或者暴動

又冇撚曬啲行動post喇屌！聽日5點 有早冇遲

我識佢 認真 佢而家乜都食得了

推
仲有健仔隔離個手足

多謝你

多謝你講返你背後既原因出黎！
我都希望大家記住咁多位手足為左香港付出過既嘢
唔好咁易放棄咁易放棄點對得住佢地？！

熊仔餅方面真係要整個健康版比佢
低鹽既先得

想食咩

Ready 好熊仔餅放題未

應該會後悔話想食熊仔餅

呢個post 呢幾個cm好有正能量

日版熊仔餅

Take care

我都有留意Poly嗰邊
但見連登好似冇人講周手足 想比關心周手足既巴絲知佢最新情況

請大家善用不推文回覆
推返poly同行動post

即係醒返未T.T

冇撚咗嗰腎呀，識飛都冇撚用啦

非常好

希望你可以將連登巴絲既祝福話比佢知
我地等緊佢好返架！
香港人一定會企係佢嗰邊

等絲打們排隊餵你食熊仔餅

比TG爆頭個個依家點?好似冇咩消息

幾時再上前線？

快啲好番呀
煲底熊仔餅放題等緊你呀

冇咁好彩了

召喚熊仔餅放題！

多謝手足

冇事就好

出院只不過係開始，之後有狗會告佢

手足要好好休養

唔好食咁多熊仔餅呀
祝身心早日康復

我要用熊仔餅淹沒佢

食飽熊仔餅未

btw兩隻狗女點

後生仔嘅康復進度真係好快

好好休息 手足

真，上次睇係做完手術入左icu，唔知情況點，記得佢係無父母，得個叔照顧佢

請你食熊仔餅

日版熊仔餅, 多多都有

關於15歲聰仔，本channel已有最新消息：
聰仔現時安全，比當初情況有好轉，大家亦可以繼續集氣支持
家人多謝大家關心，亦希望低調處理
再有新消息，本channel會通知大家。

From 天水圍救人channel

希望大家繼續為受傷手足集氣

聰仔同健仔呢？

熊仔餅準備

好好休息

祝各位受傷手足早日康復，健康快樂平安

好好休息！

辛苦晒你啦手足

冇事就好！
好返之後有熊仔餅放題等緊你

中槍都冇事? 咁之前都唔知點解要擔心佢

辛苦了

平安就好

感動 後生仔係香港大體格好
周仔食多d野補充返呀

咁你都唔洗咁講呀？
佢當時情況都好嚴重 依家就算好返都冇左個腎
對日後生活都有影響架

咩意思? 言下之意係咪姐係你想手足有事?

大步跨過
留命睇謀殺你既人仆街

一定會好番

休養下

熊仔餅放題
聽到有啲驚

佢而家又話想食燒烤味薯片

聰仔呢單真係

屌你老母咩，有事你好開心呀？

我諗佢哥哥既年紀應該都好細個
希望佢地有咩困難就出聲 幫到一定幫

叫佢忍下口先
呢d高鈉質既嘢唔好食咁多

夠唔夠熊仔餅食呀

天水圍中槍果個呢？

留名睇成個西連都係熊仔餅

好人一生平安
好好保重呀

保重

仲有天水圍15歲手足呀

等睇大波樺訓醫院訓成個月
中槍就個幾星期出院

好好休息啊 有咩想食就出聲 要食到你厭都仲有

天佑手足

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

要咩味熊仔餅即刻幫你買

係 但佢地想低調咁

聰仔都要加油啊！醒番想請你食飯

支持

荃灣健仔情況ok 需要定時覆診
前幾日上庭 報紙有報導

點樣可以買到熊仔餅畀佢食

熊仔餅
小朋友冇事就好要快啲好返

熊仔餅手足

另一個中槍呢？

Yeah要好好休息啊小朋友